青衣長宏深夜火警 靠999真係收皮 有乜搵消防好過

屌你老母 打999
: 輪候中 再唔救燒撚死人喇 仲輪候幾撚耐阿

即刻打比消防
:咩樓咩單位 收到
3分鐘即刻到

屌你班警係個閪島有幾撚忙阿
輪候完d人死曬啦

仲有 樓下個保安就訓教
夜更都要睇撚住棟樓啦屌你

個管理處就掛起個電話
擺明唔想你有人煩佢
屌你老母
個管理處公司叫通宏
前排有廢老高空擲物 dum玻璃樽又唔理

民賤聯肥仔潘志成
一定又唔做野 縱容啲垃圾管理公司入黎繼續9做

郭子健
依個係你做野嘅時候快d拉票

27232233
消防tel
背左佢

P牌仔推唔到

響警鐘響左好耐 知唔知邊到火警

救人！暴大人斬樹封二橋！！5棵樹夠封橋！！

宏文23

青衣長宏有廢佬爆人樽

經典重溫

緊急召喚長亨長宏街坊

最後不了了之

推

長宏有啲街坊以為死肥成撐示威者老母經過到啊婆同實q傾投邊個 佢地話投肥成因為佢幫黑衣人

手足要幫下手話比街坊知邊個先係真香港人

回歸前公屋係無保安
回歸後公屋保安係政府請
好多時唔係用黎防止外來人
而係用黎監視居民一舉一動
這正正符合共產黨的思維
唔好以為佢地會幫你。